En al de grootsheid van de verbinding leek afhankelijk van de oudste zus, die _very_ _well_ _married_ was, naar een heer in een _great_ _way_, in de buurt van Bristol, die twee koetsen bewaarde!
Dat was de wind-up van de geschiedenis; dat was de glorie van Miss Hawkins.
Had ze Harriet alleen maar haar gevoelens over dit alles kunnen geven!
Ze had sprak haar in liefde; maar helaas!
ze was niet zo gemakkelijk om te praten En ik dacht: hoevelen zullen wel niet geraakt zijn?
